特區政府：考慮暫不再推「空置稅」

運輸及房屋局表示，因應最新的經濟情況、社會意見及早前相關法案委員會的意見，運房局正考慮，暫時不再推動對一手貨尾單位徵收額外差餉即「空置稅」和有關引進專營的士的工作。

在今日下午的內會會議上，內會主席李慧琼引述運房局局長陳帆表示，局方考慮暫停專營的士及空置稅條例草案的審議，有待當局正式通知。

你買埋我個份

痴線 走稅天堂

富人愈富 窮人愈窮

永遠港共政策往相反就係正確

大陸高高官有錢佬落唔到嚟買樓

發展商咪要同港共合作

助長炒風

為keep高個樓價話俾大家聽香港好需要明日大嶼?

D共產黨官員咁多物業係香港
點可以比樓價跌

仆你個街 屌你老母臭閪